緬甸示威者打砸中企 37家中資受損、3名中國員工受傷

緬甸示威者打砸中企 37家中資受損、3名中國員工受傷

緬甸局勢惡化，不少緬甸民眾懷疑，是大陸背後在支持緬甸軍方，示威者因此將怒火指向北京。大陸駐緬甸大使館表示，截至北京時間今晚8時，有37家中資工廠遭到打砸事件影響受損，且有3名中國員工受傷。

陸媒介面新聞報導，大陸駐緬甸大使館回應該媒體稱，戒嚴令實施後，工業區一帶緬甸的安防力量已加強，局勢有所趨穩。大陸駐緬甸大使館與中企商會與相關企業保持聯繫，已進一步做緬方高層工作，要求其採取有力措施，確保在緬中國企業和人員的人身和財產安全。

大陸駐緬甸大使館強調，「暴力是不被允許的，中方反對一切暴力行為，無論是針對緬甸民眾還是外國在緬企業和人員。」中方已要求緬方採取進一步有效措施，制止一切暴力行為，依法查處相關肇事者。

往死裡打 把芝麻仁打到死

ctmb tmsl

排支gogogo

好人好姐做乜會比人打

先得正企得正怕咩被人裝修

唔喺現場咪冇事囉

咁軍方暴力行為呢

緬方高層咪即係軍方

說好的戰狼外交呢

原本都昂山都奶共
但偏偏支持埋d政變

向支那賣國

昂山奶共都係謀人民利益
但中共係要操縱緬甸

原本好地地邊個上台都要奶共
靠經濟靠人仔就控制住緬甸安穩簡單

所以睇得出維尼既國際政治智慧有幾高

受傷咋？緬甸人出啲力啦

大家忘記咗翠翠的title 係總加速師呀

唔好啊 畫面唔靚

pushhh

吳京召喚